［求助］如何增加深層睡眠時間？

近排買咗條fitness band，見有得測睡眠質素咪試下
點知成個星期嘅深層睡眠時間都係得1-2個鐘
其餘5-6個鐘都係淺層睡眠
上網話正常要有一半以上睡眠時間係深層先健康

有日試過做運動曬下太陽先瞓，冇用
有晚試過聽住催眠音樂瞓，都係冇用

有冇巴打可以畀啲建議

腸胃有無問題

多胃氣

你瞓完精唔精神先，如果冇咩問題嘅有咩所謂

你個嘢壞咗

就係唔係好夠精神先想改善下
唔知係咪因為成日諗住反而更加難瞓得好

頂住頂住訓得唔會好 試下搵方法消咗胃氣先

今晚試下瞓前飲杯熱牛奶睇下會唔會好啲

唔好飲奶 個胃會仲辛苦

啱啱google咗啲病徵
又唔係好中

再過多一排都係噉我都係去睇醫生好啲

試一晚睇下點先
聽日話你知

我都差唔多, 訓左6小時42分鐘
check到實際睡眠得5個半鐘, 當中1小時50分鐘係深度
3小時40分鐘係輕度睡眠
淺度1小時12分鐘

不嬲都係1-2個鐘

每晚都跑個半鐘步
返屋企沖涼訓
好訓到第朝日日遲到

試下打個J

我都係得個幾鐘深層時間 唔知點算好

我心諗又唔係工作壓力大，平時又成日做運動，keep住都好健康
但點知原來睡眠質素咁差

祝巴打都可以有good night

一星期先打一兩次會唔會係主因

深層係得一兩個鐘

我想問你地會唔會全日大部份時間留嚮室內？我諗要搵機會出一出室外，吹下生風，曬陣太陽，令個腦識得分日頭同夜晚，個腦係主要靠視網膜接收光線去分日與夜，都市人最大問題係嚮呢度，個腦開始唔識分日與夜，夜晚就唔識分秘退黑色素，失眠事少，會增加埋患癌風險😭

我冇呢啲band 但次次一瞓就一覺瞓成10+個鐘 中間鬧鐘都嘈唔醒我 日日瞓成大半日 但起身又好攰好暈 咩都做唔到好撚辛苦 再瞓返又係會暈 我都想解決下
個個都話鳩我根本係懶瞓

電話app [sleep up!]

尋晚都係得1個幾鐘深層